【救命】 煲底求救 唔該快過嚟

煲底只有二百幾人 人數太少
唔該連仔快啲嚟
人少嘅話唔好由中環入
同行嘅女仔被圍 被拳打腳踢 失散咗

黑衫兄弟要小心，佢哋專打黑衫嘅人
我地乜都冇做就俾人主動攻擊，
所以單人行動要少心

推

快啲嚟

仲未揾返同行友人，好擔心

推煲底要人

有無手足識畫家 帶佢返入去休息好無

有無片?

出黎呀

拳打腳踢??廢老真係咁夠薑?!

唔係呀嘛 俾人打

下佢白卡驚咩

有，不過有樣唔會post住

有冇影到片？

打999
我打過比警署，犬叫我打999，講真，有錄音

單拖應該點做?

忍住，夜d先好出片

屌

等等係教大黎緊

可以係地鐵站同手足組隊
有警察嘅地方都會郁你 小心

見到有警察旗袋

撐住，過緊嚟

啱啱舉咗黃旗

出緊嚟

死廢老先係真正暴民 希望佢地百病纏身

見有人著藍衫面黑衫底,行到入去先除衫

可以金鐘入

拎正牌打人
btw快d搵返同伴先
一陣藍絲可能已經打到佢吐血之後拋埋一二面
班友今次收左錢可能會交足貨

今日撐警遊行幫政府倒米

對唔住遲撚到
單拖去緊

睇唔清楚，近啲？？

好暴力呀佢地

拍片拍片拍片

收埋咗

有閪用咩
張我要真普選仲大張過佢

著白衫

嚟緊

比人打還手啦

屌 d廢老非禮 強姦都做得出

快啲嚟，有live俾你睇

有片

點入黎 搭緊車出黎

放上網 比其他未醒既人聽下

唔好同佢地爭一日長短

突發太難召集

由佢地繼續破壞 睇下政府有咩好講

唔好過去，唔係幫左佢地加人數

著白衫入嚟呀

巴打叫個女仔call白車驗傷好啲

政府唔會出聲

屌你老母俾佢哋繼續打學生呀

經海富橋入咗煲底

好少人
大家快啲嚟

快手BACK UP 網上傳開去

等埋沉默大多數睇下 自然有對比

今日呢場出黎搞事既 明顯有備而黎 同佢地硬碰唔夠黎

佢點
雖然傻既 但有良知

咁點解明知敵眾我寡都上呢

佢地都唔會揀有二百萬人果陣出黎玩野啦

煲底依家有無事
過緊黎頂住

仲係冇人呀

A出口有手足畀人圍

我地call 緊人
撐著啊

收皮啦 新AC

頂住 九龍依家飛的嚟

其實你地黎做咩
諗唔明

同警察講，佢地會放你入嚟

無證騎士.jpg

為啖氣冇意思

小弟同埋幾個朋友15分鐘後由天水圍出發，頂住！

入唔到去 封咗煲底

有無中環/香港集合嘅隊伍

正如我地集會嗰陣，廢老黎挑機一樣比我地圍死，
依家人地地頭，道理一樣

要守住物資站呀，如果唔係今晚點呀

屌 拎套漫畫黎打飛機

現實就係你依家 除左食多幾拳 一時意氣有咩用

我唔係叫大家死忍阿 送頭同勇武有分別架 唉

245000打後全block on9

頂得住...?
今日仲係屋企呀..

借廁所

金鐘A班藍絲見一個屌一個

咩站出 下站金鐘

添馬公園話去廁所

Yes. 你要送頭點幫你
忍下啦

點同
我地出手 會比人拉
人地出手 唔會比人拉

幫推

同當年旺角一役一撚樣
成班黑社會郁你，班警犬就喺度食花生
你一郁手就即刻拉你
根本成班係夾埋

係警察唔比入 借乜撚

黎緊

天橋入

各位頂住 嚟緊

點入去？係附近

無謂同佢地一般見識，今次反而可以證明邊個先係真正暴徒
我地齋衝擊冇打人都俾人話暴徒，如果班藍絲打人嘅話直情係殺人犯

A出口有警帶旗袋

行咗中信橋底 我單騎都比人彈返出去

借刀殺人

當年佔中班有友仔都唔敢入金鐘, 最多係銅鑼灣旺角出動拆下佔領地
係咪代表香港作為國際城市既管治又向前行前多步

其實你留言嚟做咩
諗唔明

嚟緊！喺pp過嚟

on9 d問句 有無試過報警？
警察無得唔理
班廢老咁樣係普通襲擊

唔好傻 根本冇民意會care依班人係點

唉 呢排已經太多事發生

希望各位手足唔好意氣用事

點會冇得唔理? 不嬲都唔撚理
你第一日生活係香港?

我都係單騎 著件藍衫一直行 而家已入煲底

屌你藍衫

中環L出口

Push

coming
推

唔好理乜色，入到場就得

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

我全黑無帶罩 比人彈返出去

出得就出啦屌

出緊嚟
巴打邊到等？？？？

我出嚟是旦著件衫 點知撞中咗今日集會隻色

唔好意氣用事 唔好送人頭 唉 萬事小心

現場無人 自己友係邊

出緊黎 一齊入

黑社會入侵金融重地

帶多件衫咪得囉

入唔到去
我知道入面俾好多人圍緊你地
但事實上有好多手足係外面陪住大家架
各位小心

完全見唔到自己友
零星幾個自己友敗走

好多人係外圍，入唔到黎，請堅持

有無口罩

依家要行邊度過？

乜嘢叫帶多件衫 係我係煲底週圍 入唔到去

單拖邊到集合

物資無咗可以買過
要去嘅亦都唔會阻止
但記住唔好受傷，唔好送頭
一個都不能少

唔好著黑色衫 著返白衫

係咪單拖嘅係apa集合？

。

啲人畀廢老隔住入唔到去呀嘛

係

全黑撚黎緊

而家係留守個班比人圍到走唔到 去幫手啦大家唔好做軍師

想入煲底
可以添馬公園迴旋行人斜唔入 話去廁所

入唔到去。

其實真係入唔到去
差佬有封鎖線
伺機而動啦

夾硬衝入去先啦
我而家夠周圍都係白衫廢老 聽緊蔣震個打把女廢up

叫議員 如果有人

反正都係附近

我地個個都比人打完 係演藝

有冇車手好想去維港睇景

push
可唔可以詳細啲 唔係好明

單拖嘅朋友 一齊黎apa集合 我地起碼有返幾十人先突到入去

立場話有 唔記得咗張超雄定邊個

有個單騎比差佬拉咗

唔係講民意，純粹係覺得打返班廢老一身都冇用，仲有機會送頭俾狗拉
依家最緊要守護煲底物資，有藍絲郁手就拍片影佢地大頭告鳩佢地襲擊罪

你班撚屌有哂封鎖線點入

現場一見後生就衝埋黎圍屌
你地係邊 衝入黎啦 我自己一個都衝到入黎

中環站黎到？

1推

自己友呢 係邊啊

過緊黎 頂住先

煲底既右面 有條迴旋路由添馬可以落煲底 係正廁所上面

冷處理，呢個係最好感受你有交稅，差佬有出糧嘅時候。

你地會等幾耐

面向煲底既右面 sorry for 1999

著白衫入到時先換

push coming

晒氣

我轉緊車去灣仔
建議巴打去左先 落單有危險 keep住係apa集合 有咁上下人就行 留一兩個等下批咁

我想入黎 係咪會俾廢老打

著白衫先，到底先除

唔好著黑衫入比人圍

的士去到土瓜灣啦 頂住
btw可以邊到落車？

衝入黎無問題，但好明顯而家入黎無用，佢地有2，3萬人都唔奇

apa點去?

放工得黑衫自己係咪應該搵人先

我到九龍塘咋
係咪要換返白衫

去U記買件T $59

點解狗鐵咁撚少自己人?

巴打喺邊，我都著緊黑衫

現場文革式批鬥，一見口罩就追住屌

灣仔泥緊

巴打唔好著黑衫入 連狗都查 白衫唔查

咁多位著白3泥啊 但係要帶黑3做更換

我無白衫 人一早出左街

好似有啲遠 係都灣仔呢巴打...

天真撚？14年旺角無比到教訓你咩

喺中環行緊過嚟

巴打自己小心
我換咗白衫，去緊灣仔

見到有兩個巴打戴住口罩入添馬
唔好啦 會比人圍

現場完全無自己人，白衫我估2，3萬
你地組織天黑反塞住佢唔比佢地走地算啦

響中環站

入唔撚到去
個台好撚噁心

撐住！

拍片做證據啊！！！！
我發夢每一次都有出
但係我真係病左

今晚夜d 就出黎發夢！

入唔到煲底

我宜家先九龍塘
同埋轉咗白衫了

有冇巴打而家去？我單丁想組隊

唔好行添美道入
全部暴徒藍絲

搭緊地鐵！頂住

單丁邊到join

收工，趕來，同問，有幾多巴打到咗現場？做緊啲咩？

自己一個 有無邊度集合

我都想知

我喺中環站 有件白衫可以借俾你

入唔到去架
比警察封鎖線反圍住

有冇巴打金鐘一齊？

煲底而家得200幾人左右

有冇人中環站集合啊

好少手足呀

咁點算？

ok 一陣到中環，我搵下大家

推呀

建議大家都黎左apa先 灣仔出行最安全

中環站邊度

想問中環站宜家有幾多人同埋會等幾耐

就到就到 咩位置多人集合

政府個勢同14年唔同，14年旺角之前有冇200萬人出嚟行過?

行緊黎 華御結門口等好無

海富橋入唔入到 沿住立會斜路落

金鐘仲有冇人一齊

中環站咩位

中環站出嘅朋友 建議可以去J出口 遮打花園個出口
當然最好都係黎apa啦 人多安全

組織人群去天橋反包佢地，白衫狗走緊

段片已經俾咗立場新聞

L出口

巴打唔好著黑衫黎 班狗抄曬著黑衫既牌

唔好同佢地硬碰

係成個煲底比差佬“保護”緊

記住拍片做證據
我今晚黎接力

我得自己一個，去緊金鐘

政府個勢話我知 佢對示威者愈黎愈狠毒 武力愈出愈高 愈黎愈包庇保皇 咁仲唔夠？

我入嗰時會放人

班人冇腦到一個點

可能求奇指個癈老話佢話黃絲臥底

佢地都信跟住打佢

Apa即係邊到？係運動場

點入去煲底

中環站華御結門口等

演藝

好多廢老唔走
入唔到去

嚟梗 係咪中環多人組隊？

好

著藍衫係咪可以中環出經添馬公園落嚟？

求救 點入去煲底 自己一個有D驚

華御結門口

到左 帶adidas cap

華御結門口等

記得拍片做證據！！
有無記者係現場

而家入去無用
起碼成萬白衫

下站下站

去演藝集合 我都去緊

我著左白杉

去天橋反包佢地

到左門口 好多狗

到尖沙咀 中環落定金鐘

有冇人978中環碼頭入
好撚嬲呀屌你老母

有片，已經俾咗立場新聞

去唔到煲底都去外圍，廢老打人時可幫拖

等你

會等幾耐？我到佐敦

中環

一定要錄著影入去

等埋你啦

推！！

有朋友話可能加埋四散煲外嘅自己友唔夠500

站內個華御結
Sorry

Thx

你地唔好怕羞唔相認！！！
快d 組隊啊

地鐵飛賣金鐘， 中環落唔落度？

組隊 拍片

我都依家先佐敦

唔好金鐘出 唔好經添美入

買*

應該得

去唔到既 連儂牆集合

一定要

黎緊了

GG 我應該重有半個鐘先中環

我到左煲底出面

點解要死守?

D藍絲見到有人打架交拍手叫好

中環站內華御結等緊你地

入到去？

黎緊華御結

係L出口果邊？

有物資站

Up

響一出閘個位

無謂深究啦

Apa仲有人？

10分鐘到

點入去，入唔到

apa有無人

單丁金鐘出 未撚驚過

需要咩物資？

小心呀巴打

自己小 心

我都一個，但唔會金鐘出

巴打小心

入唔到 好多狗

廢老散緊，預計大部分都走，宜家忍一忍，過多陣等人多開始包圍仲留低果班搞事廢老，報返撥泥打人連儂牆同拆義士祭壇嘅仇！

有

如果要係屋企眼白白睇住學生被人打我寧願出去一齊捱

好，黎緊

我唔夠膽一個出

pish

醒目少少 著藍色衫入去掟磚 成班無腦藍絲一定會失控

單拖嘅中環站內L出口華御結

到左Apa 啦，然後呢？

我係講今日呢次冷處理，對方人越多，自己人越少，鏡頭多就唔使急，尤其咁多差佬喺度，鏡頭面前通常弱者係較易得到民情。

D藍絲見到打打架好興奮

嚟緊！頂住！

點入去 點入去 點入去

單拖可以group埋中環L exit華御結門口等

去到尖沙咀，有冇巴打可以係中環等理我

華御結等

金鐘好多白衫廢老走緊

衝梗嚟

下站中環！

可唔可以等埋我，tg:kckk1

up

Apa巴打你地係邊 岩岩過藝術中心

聽講pp3樓有集合點唔知真假
宜家出緊

仲有冇巴打嚟緊食華御結

點入去啊

小弟拎住紅白藍袋被狗逗
家下佢地抄左我牌 又派人監視我唔比我去煲底

出去救人 但唔係搞事

只係唔想大家去送頭

班克警淨係識舉旗唔拉人 就知佢地擺明設個局等班後生衝啦

各位 救完人即走阿

金鐘站A出口有狗

到中環 行緊上黎

邊到係pp

點入去

新AC 博咩? 白色恐怖?

pp 邊度集合呀？

廣場呀

知了 太和

[即時討論] 630 21:00煲底見

等埋，下站到

點樣入黎 海富 pp都勁多人
但搵唔到路

朋友話煲底已經冇咩人㗎啦，現場人士可否確認？

加一

單機黎緊
咩路入到去？

番屋企換件衫就出 頂住呀

要去就集合再一齊 一個個去只會俾人圍攻

下個站到中環

真係無咩人

行緊去！

我地搭八出發

點入去 點入去

保護住大家啊屌

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

班廢老愈唔識思考，行動愈激進
對我地黎講係好事

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

有極小量人守緊

Pp邊度

push

救完人 靜觀其變 唔好俾人挑釁

華御結 搭八走

AIA?

ApA 有無人，嚟緊

快d出發

佢地準備散水，暫時安全

就咁入啦 點入 你問咗好多次啦

拉曬線啊 兄弟

3樓

[即時討論] 630 21:00煲底見

推
唔好比敵人打亂晒部署
原定計劃最重要

煲底成個比犬攔住
隔開廢老
好平靜

華御結搭八走

記得到時影低佢地點樣搞到周圍都係垃圾又唔清返乾淨

23xxxx都仲叫新？捉鬼捉上腦？
利申 頭先現場見到個黑衫手足 拎住紅白藍俾狗圍

Pp 3樓仲有無人等緊？

你呢個都好乾淨下

唔好呢個時候捉鬼啦

痴撚線

我事實呃你做乜
你過黎睇下咪知 家下坐左去添馬公園個條路

華御結暫時20人

都係提下大家姐

風頭火勢 自己睇路

岩岩到金鐘，見到就join 你地

你地點行 之後join返得唔得

Pp 3樓有冇人等？

係華御結，依加點

仲要唔要人

帶電筒
帶電筒
帶電筒

金鐘定中環

Pp3樓有冇人等緊？

夢遊嚟緊！

依家先到旺角

夢遊過緊黎

有冇帶memo紙
今晚通宵重建！

帶laser

對家係藍衫定白衫

而家佐敦，邊到仲集緊人？

華御結走了

海富後門天橋抄牌

小心 黎唔到既去連儂牆等

APA聚緊

抄牌中

有心就去美領啦

帶電筒
帶電筒
帶電筒
帶電筒
帶電筒

準備出去 有無咩物資需要 仲有apa集合既大概幾點出發

帶laser
帶laser
帶laser

晏少少放左工先黎到 頂住呀大家

係咪夾埋
總係啲關鍵時候出黎助攻

快啲多啲人黎

8點幾9點 班廢老師奶返去煮飯湊仔，人手開始減弱，就我哋反包圍佢哋。

全部唔撚洗走！

收工了

真定假？

著白衫入黎
兄弟等多陣

當然真

統一有狗聞緊人 睇路

真

冇得入啦

有無人中環一齊過去？

做得好

海傍入緊

各位加油

帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit
帶first aid kit

依家邊到要人？

班仆街廢老無性咖

海富天橋，只要戴口罩同黑衫，就會被人搜

入唔到去啊

入唔丁就出邊等啦

點搞

我都等緊入去

你係邊到等

灣仔 入

快d救走班手足先！

人夠多，狗就會走，快啲過黎海富橋

龍和道入唔到

工都唔返,依家即刻黎
等我！

封緊

仲有一個鐘先到 應該去邊度

而家嚟 著白衫有無問題

係啊唔好意思

同埋邊道過到嚟

有無手足灣仔過
自己一個中

Both

邊到等

仆緊落黎，邊到集合

唔駛唔好意思，

我係p記

佢地嘅集會已經結束，
不過有啲激烈分子依然繼續留守係煲底外圍
要時刻保持醒覺

Pp邊個位 岩岩到

好似話去哂apa

我依家先到北角

Ok 咁我自己單拖過去

大家邊個站集合？

真係屌狗，對住班撐警暴徒又唔見有做野
後生行過又搜又拉，想人唔當你係狗？下世啦

請廣傳

「特發」大量暴徒打警察

#273 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有無人係pp

狗要逗袋先准入煲底

無 同班狗一齊行都無事

著白色杉唔會

各位 我人在外國做唔到啲咩 多謝你地出去救人同支援 打從心底感謝你地 萬事小心

我著白衫一啲事都無

有無手足喺中環站想一齊去？

入煲底要抄牌
On9

單拖👋🏻

華御結再集一次人..？

著白衫又比自己友當係鬼

明撚知申請比人打
班阿伯實勇務都唔驚比人拉
仲出去同佢頂就on9啦
痴線

我單丁著白杉

過緊黎！

有冇絲打都係自己一個

係邊你

可以

巴打得唔得

大合照

身邊既fd都系垃圾，一個過緊黎！

p記

得啊 我就放工 9點會到

單拖絲too

海富單機

中環聚多啲人一齊入？

但我丁左煲底警線前面

軒尼斯298 行緊去apa

黎海富橋救人

大家冷靜啲，千祈唔好被人有位入

就到再問，暫時比較難答，辛苦哂巴打

巴打仲喺到？

海富橋搜身果度單機緊
好多廢老黎挑機

力寶now can john?

有冇人一齊入去

仲係度呀
未走

想黎，不過要晚小小

咁揚集合，梗係借機圍你..

九龍塘嚟緊 一個 有無手足一齊

煲底頭先有人入到 大家加油

單機過更黎，有咩要注意？

有冇人去修頓等？

有緣再見

煲底圍哂帶 應該帶入無出

張超雄過緊中信嗰邊

ok 嚟緊

海濱有警犬拖住警犬

海富有班廢老發癲

帶黑衫去換啦
著藍白極安全

有冇人7:45左右到 一齊行

係 跟狗行都無事

趁依家衝 入曬落廢老數 諗唔諗得過

封曬未見有路

好多

你到灣仔講聲
我落黎

海富開緊波 支援快

金鐘站有無得出

老麥出面有爭執

我上左去 a1

頂住

海富 快

海富開大片

煲底好和平 想幫手去海富

a1出口？

中信門口對面工地位俾狗搞 手足約有60人

海富咩事，單拖落緊咩站出好

同問

好你等我一陣
依家出黎

喂搵人講講 金鐘站出有無問題

海富

你到邊，一齊？

入去要抄牌查袋

無

只是救出同伴，避免嚴重衝突，不要使用過度暴力，還揾人全程拍片

我喺隔離啲賓賓到

九龍塘

想落車係中環 金鐘 定灣仔

On撚9 抄牌加搜身

海富一樓 快

邊個位

海富一樓好似抄緊牌

入到

行後面唔會有狗

天橋加煲底

旗果邊

而家嚟 單丁 有無人john

係修頓 應該行去邊

單拖 仲係旺角黎緊

對唔住袋物資被狗收走左
家下好撚灰

a1出口啲賓賓度？

過緊黎

有權收？

點解佢地可以收？！

你個袋咩黎

冇權收架喎，私人財產

一班人黎緊 煲底俾唔俾入？

佢無權收，除非佢有手令，佢而家係盜竊

佢無拘捕令佢無得收你野架喎

無事

無拉無權有拉有權

比

1925 犬隻總部後門

警犬放打人嗰個圍被打嗰個

浮板同紙皮既盾
佢地幾個圍我話一係留低袋野一係返署館
一丁友比佢地圍亦拖左好耐

果邊等

到上環 邊度要人？

下次醒目一定要企硬呀

你tg係？

我話係垃圾佢地就焗住我要即時dum落垃圾桶
然後我唔肯dum就一直拖住

咁係米得返跟佢返狗屋呢個選擇？

一丁友比幾隻狗圍
其實原本都有group人但散晒

呢個女人打人
打人果個放走左 比人打果個話要佢唔追究先放佢走 之家比人打果個比狗帶走左

你同班狗講法律？

有冇人金鐘站/中環站等
單拖黎緊

灣仔 a1有人

拉得，佢有d例係好大權，咩管有物品作非法用途，告唔入都可以拉左先，佢地費時做野

等埋 等多10分鐘到

有冇人9點到金鐘/中環站
收8 單拖過嚟
我係絲

各位手足等我 食埋野出黎！

所以我先無奈放棄左袋物資
曬左唔少心血整既盾牌
好撚灰家下
對唔住前線既朋友

各位今晚唔好送曬頭，聽日先係大戰，唔好中計

而家d人太散全部人搵個位集合先會唔會好d?但小心比狗捉

黎到再約喇
到時應該人山人海

ifc5架警車去緊金鐘

最緊要人冇事

巴打勿灰
立即再整過

到左，你地有咩記認

我都岩岩到

學生仔一問
比佢地抄左牌會點

3910 個堆係 Western tier 3

而家要去邊？

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

而家金鐘落車 紅線 白衫 拎住兩個面包 有無人一齊行

唔斷正就冇事
為左保護自己
做後排今天我比較好

唔好落單尤奇係女仔
如果真係咁唔好彩唔該隔籬個大隻仔拉一拉自己友返嚟

巴打係邊

推一推 先 大家入一入

灣仔a1 等到搭9

加密都唔做，肯定成班狗入曬去

我到 金鐘閘口內 拎住兩個包 白衫 有無人john

入黎做乜呀

有無人知現場而家點？係北角可以過嚟

9點應該多人安全既

單拖一條女
有沒朋友

呢家一係黎灣仔先啦

推 絲打小心

上緊海富電梯

要黎灣仔

啱啱金鐘落冇問題行左入煲底

喺添馬公園 單機緊 有無人

其實現場班暴徒走曬
直接去就okay

me!!! where r u

八點鬆啲過嚟

單拖有冇人一齊

班廢老散咗，可以就咁入嚟

煲底已安全 安心入黎

煲底safe 坐緊

單拖出緊 830左右到
有冇人一齊？

單拖﹐我而家喺鰂魚涌

多謝各位巴絲
已經同友人們會合
我地全部冇大礙

感謝義士
感謝主🙏🏻

單拖喺煲底，單拖嘅巴絲唔好怕

單拖too

金鐘站過黎安全？

依家嚟緊

單拖們洗唔洗一齊 我都喺煲底喇

唔洗灰 幾多物資都唔夠你個人重要

犬已撤

單拖搭緊地鐵
灣仔定金鐵出安全啲？

廢老咪走係笑你呢d人

示威個陣就黑警，
要求救就話要差佬幫手

覺得最灰覺得自己好蠢揀錯timing出黎
一心諗住直入煲底幫拖先拎埋物資出黎
但去到附近已經被人截住

應該冇問題，喺煲底，靜

海富m記安全

fuck da popo

單拖嚟緊

有無人有update?
黎緊，有無咩需要？

你係邊

冇加密同公海講有咩分別

現場非常安全 大家照留原定計劃 總之金紫荊廣場 6點要係道 最好 盡早到啦 可以凌晨出黎

未上地鐵

萬事小心🙏🏻
巴絲加油💪🏻

2個女仔半個鐘後到 仲有冇人join?

天后等緊巴士

而家單拖出黎邊度出會安全？

遲你一班

唔該

而家好安全，和平聚集緊煲底，大家可以安心黎

今晚收工 3點出嚟
撐住先咁多位

單拖搭地鐵嚟緊

我絲 join埋？

差唔多時間到？

講多次

都得

我未到添

頂撚住，嚟緊

M記邊個位

我見到一班巴打系門口我唔係係唔係

應該係

有冇人見到我啊隻手有彩色紋身 著黑衫黑褲vans

推，唔好理廢老post先，推咗人出先

就出發重有冇人黎？

多謝中午守煲底既巴打

地鐵站出口

起行了

夜d想黎，係咪都係等天光先行動？

m記附近

冇﹐唔見有

黑色衫紅色老爺車圖案

冇 暫時

同問 有冇人update?

單拖嚟緊第一次單拖

？

我喺金鐘a出口等你

冇狗

我自己都係單拖

海富有無團，上緊電梯

9:30 返過黎
想祭一祭烈士先， 係咪直入煲底？

我都想知 推

係，好多人都喺到

入group 就不了，呢度搵人就算。

等到2115 起行

大家直接黎得

快啲快啲

到咗

到咗 行緊過政總

而家出都係去煲底？

暫時無

有冇見到我

我啱啱行過一轉，反而係會展附近多

政總邊皮係比較靜

現場有冇落雨同幾多人到?

no rain

黎緊 開始多人未？

金鐘出直入煲底都無狗，大家唔洗驚

推返行動post上嚟呀

好小人

有冇女仔聽日一齊出？
Tg: iammandyy

推爆佢

有無人一齊街？自己一個

行

今晚大家要小心
啲義和團藍衫換黑衫斷估唔係換嚟番屋企
謹慎處理騷動
有事即拍片 保護自己同隊友
最緊要傳消息個陣唔好panic 講清楚重點

加油 小心

煲底問下身邊人今晚係咪打算留守，建議10-12人圍圈討論行程，小心有鬼

加油大家

見到文宣嘅海報即刻眼濕濕

金鐘站仲係一隻狗都沒

圍緊個疑似警狗

p

死便衣狗被人斷正

大家一定要互相照應
有班流氓係警察特別縱容既, 咩都會做得出, 隨時仲狼過警察
除左兄弟爬山, 仲要互相照應,
咁樣做先可以將受傷減到最小, 亦令大家有條件可以繼續行動

[member］笑咗有個藍衫阿伯大大聲用普通話講這邊反對派的人很多
唔知係大陸人定臺灣，我唔識分口音[/member]

制服犬係哂警總攤抖緊 暫時應該唔會出現住
加油